宣傳易果個女人鳩叫廣告係咩黎？好撚銀耳

蝦頭？

抹乜都得？

唔係，播住歌，最後個女人把聲拆哂咁鳩叫，完全唔知sell乜

何超儀

sell自己歌喉？

點都唔夠彩豐行煩, 佢煩得黎成功左, 記得佢呢個仆街廣告宣傳